［港共反攻啦］佢地唔係蠢到以為有大台，佢地係要屈大台

可能第一下我地都會諗佢地係唔係真係咁蠢，到依家仲覺得有大台。
然後對於對手完全錯判形勢而開心左一下，但諗深一層就知道佢地好清楚個局勢，只係佢地知道無可能跟住我地條路再玩，所以佢地自己開一條出嚟。

一直以嚟佢地都諗住將抗爭者塑造成壞人形象，自己係正義。但可惜2個月嚟不論警察定藍屍都係形象上輸晒，所以佢地用新嘅方式玩。要塑造到抗爭者唔係壞人，佢地只係俾人利用同無知。其實哩個唔係咩新論調，2014年都已經用過，咩外國勢力，佔中三子，但因為當時大台十分鮮明，所以哩個論調吹得好響。今次，因為無大台嘅關係，所以佢地用唔到哩個方法。佢地不同人士一齊吹緊 「擒賊先擒王」（雪地鴻爪：平亂應擒賊先擒王），如果搵唔到個大台，佢地就屈一個大台；搵唔到個王，佢地就會做一個王。

都有巴打講佢地哩個手法係「打稻草人」（From Wiki: 稻草人（straw man）論證或稻草人謬誤、攻擊稻草人、刺稻草人、打稻草人是曲解對方的論點，針對曲解後的論點（替身稻草人）攻擊，再宣稱已推翻對方論點的論證方式，是一種非形式謬誤。)

佢地目標唔係抗爭者，而係一班無知人士，將輿論扭曲。
哩幾日仲要吹到個條揸槍黑警係英雄，連埋佢個段咩抗爭者都係中國人，打又唔係，唔打又唔係，就知佢地轉緊玩法啦。

有咩方法拆

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

ＰＵＳＨ

推

屈大台 繼續拉D有代表性0既人返去屈

其實大台咪林奠囉屌

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

同埋９拉完全唔關事嘅人
俾人覺得有班人真係俾人害左
突顯示威者無知

一早有大台 大台叫良知 港共政府同警犬冇嘅嘢啊 搵唔到係正常 因為佢地冇 8月9號機場見

冇大台只有人民

要証明不存在既野點樣不存在都幾難

係咪要搵人做文宣講哩樣

堅難攪

光復香港

係呀

其實我覺得背後用意係林奠或中聯辦將問題上綱上線去掩飾自己過失

禁止所有大台形成

對佢地嚟講咪 一石二鳥

重點一推
都係個句，無大台，泛民搶做就拆佢台，不過睇佢都唔敢亦食唔起

push

推！

講就易 當前線出現有糾察護大台依啲情況既時候
群龍無首既示威者好難搞清楚發生咩事再作出反應

我地要自己做好思想武裝 記住有大台就拆大台既原則
文宣組要做多啲宣傳等依D情況發生既時候 勇武又好 和理非又好 可以有所準備

香港好大部份人，無乜自主性
Even 抗爭者

前線有腦同勇武度相信一見大台即屌，中後線夠膽開咪就和理非即屌，大家緊記
每一個post疑似開大台我都追硬擊

所以文宣組除咗要target遊離份子 仲要target自己友
今次佢地唔係攻擊大家既政治取向
而係攻擊我地之間個bonding 想搞散我地既行動

無大台呀!!!

其實非常簡單 佢要做個大台
我地就比個大台佢 不停重覆林鄭團結到港人
用一單又一單嘅事件 講勇武同和理非點合作
借力打力 不停吹奏林鄭真正做到we connect
用子之矛攻子之盾永遠最有用

巴打意思係吹林鄭係大台

有和理非好想有大台架

救救劉細良

大台=林鄭同黑警
林鄭同黑警煽動人民上街

林鄭政權唯一依靠 ─ 黑警 ─ 崩潰前夕，勝利近在咫尺之時，
你同我講停止勇武，和理非唱歌鳩行，建大台？
你無撚嘢呀？

唔好比任何人推上大台，而家好多三毛係出面係咁想做大台，好似成日劉細良成日都比三毛狙擊

即係完全係市民自發
因應政府既行動我地先作出唔同既行動
有時和理非做前線 有時勇武做前線
先係真正既be water
群龍皆首 反無首

群龍皆首 反無首

可以咁講 佢地不停咁揾一個無形嘅大佬
根本揾唔到佢就可以不停咁抹黑我地
只要我地盡力咁宣傳 今次係林鄭令我地團結
令我地知到再割蓆對香港冇益
直頭比埋個大佬佢做 最重要佢地一直講示威者手勢 資金係外國科水
我地重新拎616黎做文宣 冇裝備冇衝擊
都有200萬+1人遊行 係林鄭團結我地
輕鬆解決'砌大台'問題

大台係政府，政府做得好冇人需要出黎。
好似蘇乞衣咁講，但唔記得句野係點

拆法係各位各自喺自己可以接觸到藍絲既範圍幫手文宣, 舉例將呢種荒謬言論扭正, 係要認真咁講, 唔係玩膠

我唔覺得要拆喎

只要大家目標一致同繼續無大台
佢點屈點拉都無用
佢覺得自己打左對家大台高高興興
手足繼續上街
佢可以點？

個大台係咩？
係五大訴求缺一不可

屌 其實依啲咪越講越複雜 不如斬釘截鐵話無大台好過

其實屈個大台出嚟都冇乜用
我地呢班後生都唔會聽佢支笛㗎啦

林奠係大台但係無人聽大台講野

講唔通

好想知~ 用嚟做文宣

既然佢想有大台

咁我地個個都係大台咪得

以招拆招

佢目標都唔係你哩個後生

我地要將林鄭打成大台

傻豬黎嘅 宜家大陸只係想揾一個人/組織
去名正言順咁話示威者係被洗腦咁出

佢咁想有個咁嘅人 我地就比個位林鄭坐
再宣傳 冇林鄭香港人冇咁團結
正如謝曹丞相借箭一樣 真正大台就係林鄭

冇撚有錯

天下有幾多乞衣唔係我決定
如果係國泰民安 人人安居樂業 邊個想做乞衣
大約咁上下

借個位,提提你

出黎嬴翻香港

屈大台的目的係要:
1. 方便操控抗爭者
2. 將修例而引起的政治責任推諉落一個組織/一舊野度

幫我推埋文啦 巴打

相信背面有加壓

呢幾日開始不約而同地有唔同界別人士出黎叫停

有某大學校長 不知名牧師 汪汪家人 數之不盡

證明無大台方向正確 佢地想搵人入都無位 只可以係唔同平台對空發炮

我唔認同呢種做法 但有必要考慮停止送頭

再圍再叫 其實一定唔會放人

買一送幾十 為啖氣真係值得送同路人去死?

上面班人d糖衣毒藥可以參考 但一定唔可以照單全收

有大台就有分化
冇大台反而可以聚焦行動目標

大陸唔信 高官唔信 藍絲唔信 黃絲唔信 得你自high 以為fake哂全世界

簡而精

係 咁你話自己冇大台
大陸就會信 高官藍絲就會信

推推手土

冇講錯
大台咪777

點解拉極都係咁多人既?

共產黨是有消滅後代的因子，是人類既毒瘤，要將所有人思想變成一式一樣，異己不能存在，個個為貪錢而放棄道德、人格、正直。將走向法西斯主義。

PUSH

無人敢做 因為一做大台就比中共打

仲有 話比林鄭坐大台個位
就係話佢比錢 組織人出黎示威咩
講緊啲乜真係明眼人都知啦
講緊佢做嘅野團結左香港人呀
事實黎 又冇作大 fake乜野

但唔想再有手足被捕

好似係 丐幫有幾多弟子，唔係由我決定，而係由你皇上決定，如果你真係英明神武，國泰民安，鬼得閒做乞衣咩

起碼我地知係真係無
直接話無緊係唔係最好 我只係話寧願咁都好過又玩膠
話林鄭團結香港人係ok 但人地話你有大台擺明唔係依個意思
不過你中意啦 都唔反對你都咁講 只係話根本無人信

叻

都唔係既, 反正擺明靠屈, 咪直接屈返落林鄭度囉

我覺得其實直接話無大台
再話比人知佢証明唔到有大台
再話比人知點解佢要屈有大台 有咩陰謀
再等大家自行判繼已經幾好

我地個大台係良知

宜家已經進入鬥吹階段
一個大話講一百次唔一定變真 但都會變左一個說法
我唔明我咁講邊到膠 中國歷史都大把依啲例子
難道之前啲長輩圖就冇效果？
我唔係話我講法係好好 絕世好橋
但我絕對唔係玩緊膠

#76我都係分享下 你地可以照屈佢的

係 ! 直接過 再攞林鄭出嚟

不如投稿去媒體度啦
我地好似一直忽略左呢樣嘢，人地可以投稿花我地有大台，點解我地唔可以投稿講 大台就係良知

文宣打林鄭係大台

我贊同佢已進入鬥吹階段
因為對手個Propaganda Machine已開著左
佢地都係靠吹洗人腦

由佢地拉堡主就知佢地想屈啦，想製造返個幕後軍師出黎

我覺得可以同時做嘅
又冇話一部電話只可以send一張圖
各自做 邊款有效都有益

大台係香港政府

我覺得大台就係良知呢句幾有power 文宣的確可以考慮加入

Point 3 同拆大台嘅人有無衝突

我驚你學人搞咁多語言偽術詭辯 人地再唔易分你講野真假 直接影響自己公信力咋
人地依家覺得我地講野擲地有聲 係最單純而真實既聲音黎

大台咪林鄭

Push

大台就係良知同常識

你共產黨一早揾到大台啦
一早就起勢打壓良知同常識

李力持咪大台 叫人衝中聯辦

[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

政府就係大台！

整n個假大台出黎

唔覺得依招有用 你話每日記招都或者真係可以引到啲蠢人轉向 但老屈大台做唔到依個效果 圍爐打飛機就得

大台就係林鄭月娥

唔好 一有所謂大台被拉
佢地士氣會再高D

都冇咩野唔係屈架啦
屈你港獨
屈你襲警
屈你衝撃
屈你有大台
屈你外國勢力
屈你手腕
仲有屈咩?我唔知啦太多啦

冇得證明
靠自己堅持到底

其實真正既大台就係林鄭 每次露面都會令支持者更激進

大台咪林鄭囉
佢一人之力搞岀呢

小圈子選舉就係大台
獨裁政治體制就係大台

就正如，你點樣証明自己無叫過雞一樣

藍絲洗腦 毒害老中一輩 可以點拆

唯唯咪大台

呢招有冇得諗

啲on9會唔會以為「良知」係一個人黎架 好驚
好似「我想靜靜」「靜靜係邊個」...

個人覺得哩個位無得玩膠

主要係選戰在即
想屈對家非建制為大台 搶回流失票數
老一輩習慣將所有過錯推到個人/個別團體
如果有藍絲係身邊就會成日聽到
“啲後生仔又俾民陣慫恿去暴動啦”呢啲說話
當中又利用我地不割席嘅特性
令民陣難以同我地一啲關係都無
對住呢啲人記得問佢成件事到而家咁多次遊行
真正由民陣搞嘅有幾多次 佢地一定答你唔到
跟住再講建制點解咁做 就係為咗攻擊對手拉票
滿足老一輩鍾意聽陰謀論嘅心態
跟住落嚟點樣矮化建制就唔使我教啦

大台咪林鄭呢個港獨之母

都唔算玩膠
只要個個都話邊個邊個係大台
做到擾敵成份就得
佢一拉錯人記招就可以問番林鄭同班高官

消防 27232233
救護 27353355